ابزارهای متفاوتی برای توسعه نرم افزارهای تحت وب ارائه شده است اما شرایط سرور و قراردادهای ارتباطی مدل خاص توسعه رو برای یک نرم افزار تحت وب ایجاب می‌کند. تمام نرم افزارهایی که ما بر اساس پروتکل سین توسعه می‌دهیم از یک مدل خاص و یک ساختار واحد می‌توانند پیروی کنند که شامل پیکره بندی، توسعه پروژه، تست و رفع خطا، و در نهایت تولید محصول می‌شود. توی این پروژه یک ساختار اولیه برای توسعه این مدل نرم افزارها ارائه کردیم که می‌تونه به عنوان یک نمونه برای سایر کارها استفاده بشه.


## ساخت و توسعه

برای ساخت پروژه کافی است که دستور زیر را در خط فرمان اجرا کنید:

  grunt

در فرآیند توسعه نیز به یک نمونه قابل اجرا از نرم افزار نیاز دارید، برای این کار نیز کافی است که دستور زیر را در خط فرمان اجرا کنید:

  grunt serve

## تست

تست‌های این نرم افزار به صورت خودکار اجرا می‌شود و بخش‌های متفاوتی که در سیستم وجود دارد را تست می‌کند. برای اجرای تست‌ها کافی است که دستور زیر را در خط فرمان وارد کنید:

  grunt test

## تولید محصول نهایی

برای تولید محصول نهایی کافی است که دستور زیر را در خط فرمان وارد کنید. با این کار یک پوشه به نام dist ایجاد می‌شود و محصول نهایی پروژه در آن قرار می‌گیرد.
